立場、蘋果等傳媒：立刻全面fact-check 黑警記者會，聽日整合出新聞

Eg
上年明明自己話用39分鐘先到

擘大眼講大話

不斷改口

幾多分鐘都好 從來冇做過野先係重點

祠堂密會